1600 志雲頻道 GameStop 財經界嘅一場革命， 人民嘅力量原來可以咁樣發揮

1600 志雲頻道
GameStop 財經界嘅一場革命，
人民嘅力量原來可以咁樣發揮
Jan 31, 2021

志雲頻道 stephenchannel
126K subscribers

原來團結真係力量，平民可以打贏財經巨鱷
同大家拆解GameStop事件背後運作原則
同埋事件顯示出人民嘅力量可以有幾大